彷彿天和地再挑選我跟你

如像我亦重遇了生死